Amazon Black Friday 買Oral B

就嚟black friday
想問咁多位巴絲
因為擔心個火牛問題
買oral b係美亞定英亞買好？定係日本？
英亞有冇直送？

同埋 我揀啱咗隻心水型號 Genius X
呢隻同Genius 9000比較之下 係咪冇乜大突破

之前美亞買過，買個轉插就得

冇分別。 都係兩腳。

美亞，用咗2年，好好用

你係香港自己買？定美亞有賣adapter?

美amazon買，香港自己買返個轉插咪搞惦

佢話係110V only, 要買隻火牛轉電壓？

想問+1

我都睇到個manufacturer 話淨係110V，香港行220V即係要買火牛

搭單問埋有冇巴打買過Philips 4100睇佢官方話110V到240V都得，舊電仲可以刷到14日、會唔會有伏？

做緊特價了，想買4100，如果Oral B要用火牛....

曾經問過Oral b US ，佢都係話唔係變壓

求model no.

iO係100-240v
等bf iO乜價
而家Amazon US 都跌o左D

io 嘅刷頭係咪唔同genius系列？

唔同

留明

呢個係io用？
睇曬description都冇寫
淨係睇圖佢地係io嚟sell

幾年前香港大鋪買都係要用轉插

前年買，用左兩年，冇事
叉電用轉插 ，一叉唔只用14日
仲有多盒係到未用

巴打你用原裝刷頭定係副廠？

有冇刷頭推介

呢隻唔係for io

>淨係睇圖佢地係io嚟sell
唔係，張相果支係genius，唔係io

我啱啱先至睇到io用嘅頭
$240先2個頭

跟機嗰舊用完換嗰舊係求其啱型號就買，都係同牌子，但個刷頭size大少少